其實讀完pdge 易唔易搵到工？

Ta/contact/常額？

睇你個人
你係唔適合教書嘅，可能永遠都搵唔到

常額唔好太大幻想
ta 通常返自己母校都得...
其他工就幾難搵

其實唔難，只要你正正常常